黃店新認證，睇下大家覺得點

反正唔可以貼文宣，不如以後黃店貼國歌，支持偉大嘅祖國，每間舖頭都貼「起來，不願做奴隸的人們」，大家覺得有無得諗？如果佢真係照拉，咁國歌變禁歌，國慶仲唱唔唱好？

自推一下

推10

推9

貼香港加油都夠

咁會俾人入你國歌法，直接好似啲建議貼白紙或者彩色memo紙重直接

shit

個人認為貼白紙好啲

貼国歌真係冇必要，先唔講藍店會唔會混水摸魚，要我對住首歌食飯...
...errr冇咩事我出返去先

国安法係我睇得唔開心就告得你
最簡單既應對方法就係用眼神，某種特定眼神代表信念

播歌真係會反胃

黑底白/黃字

香港

其實本人覺得電視唔播cctvb都可以

鬥黃大師

貼剪報, 新聞相

睇係咪播tvb咪得 零風險

貼4張唔同色無字memo
風險店主決定啦
人人自危。。。
我地9up 輕鬆
人地頂住間鋪。。。

用「我真係好撚鐘意香港」又得唔得？

香港加油囉 連豬都得

只貼民主派議員海報